{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039450",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/benecia.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베네치아 호텔"
    },
    "text": "ベネチアホテルは順天、パルマ2ギル13に位置しております。 宿は順天駅から2.1km、順天湾国家庭園から19分の距離にあります。 この1つ星ホテルは24時間フロントデスク、手荷物預かり所などを備えており、専用駐車場もあります。 客室にはエアコン、ケーブルチャンネルを備えた薄型テレビ、冷蔵庫、やかん、ウォッシュレット、無料洗面用具、クローゼットなどが完備されています。 客室にはシャワー設備、ヘアドライヤーなどを備えた専用バスルームと無料Wi-Fiが提供されます。 一部の客室では庭園の眺めを楽しむことができます。 このホテルでは、アメリカ式またはアジア式の朝食を提供しています。 近くには順天ブヨン・カントリークラブやNagan Eupseong Folk Villageのような観光名所があります。 最寄りの空港は麗水空港で、距離は16kmです。 ベネチアホテルは順天中心部から3.5kmの距離に位置しています。 チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベネチアホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ベネチアホテルは順天、パルマ2ギル13に位置しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルから順天駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから順天駅までの距離は2.1kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルから順天湾国家庭園までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから順天湾国家庭園までの所要時間は19分です。"
        },
        {
            "question": "ベネチアホテルは何つ星のホテルですか？",
            "answer": "ベネチアホテルは1つ星のホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルには24時間フロントデスク、手荷物預かり所、専用駐車場などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "客室にはエアコン、薄型テレビ、冷蔵庫、やかん、ウォッシュレット、無料洗面用具、クローゼットなどのアメニティが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には順天ブヨン・カントリークラブやNagan Eupseong Folk Villageなどの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は麗水空港で、距離は16kmです。"
        },
        {
            "question": "ベネチアホテルは順天中心部からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ベネチアホテルは順天中心部から3.5kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 426
    }
}